轉台疑問(邊間收得好)

話說下個月就完plan
但3係工作地點收得唔好(得一格)
有無咩方法可以知道工作地點既邊間電訊商收得最好?

你工作地點响邊區? 响建築物的室內/室外用3hk的4G/3G訊號弱?

地鐵 smt
戶外室內 csl
個別死位另計

有無手機apps或者功能可以查到

唔信又問
屌你老母

1010坐地鐵時得差到仆街
但其他都快

你買張卡試下
你番工係喺邊番工